其實點解咁多人去找換店換錢

點解唔係當地禁錢
又唔係換10幾萬，分別其實唔大
又曬時間，又麻煩

支付寶世界通行

換少量現金先去旅行 是常識吧？

有錢係手 少左一個變數

多咗嗰危機

咁不如換曬佢啦

找換只係門面生意

就因為唔差個少少，所以有時間就係香港換定先，一落地即刻可以玩

依家找換店開到成行成市
番工放工都經過
點會煩

你估d 兌換店真係為左賺少少匯率咩

你趕上車 或者出市區 邊有時間換錢

應該只係話唔在意啲散客生意
之前電匯6位數上大陸，我諗住我係大客氣。點知佢登記時見到佢本賬簿好多6位數嘅生意，7位數都有。
應該係靠呢啲為主。

咪係。深夜凌晨先到嗰啲

見d人換完錢入返銀行
咁不如直接得銀行換仲方便啦